黃色經濟圈應該改名做「黃色抗疫圈」

光榮冰室

阿布泰

龍門冰室

渣哥

程班長

仲有好多小店派口罩、派酒精

琴日無口罩既伯伯都係陳琬琛比物資佢

再睇下親中陣營做緊乜？唔係送湖北製嘅口罩比你，就係送走晒D口罩去中國

藍絲，睇清楚邊個幫緊你地未？
你地「相信政府」、「唔怕」！
結果個21號仲走去武漢嘅藍屍就死撚左啦